{"formattedData":[{"uniqueKey":"ODFmY2ZkMD","name":"AFRICAN TALES : THE PIG & THE TORTOISE","section":null,"section categorie":null,"originalName":"THE PIG & THE TORTOISE","category":"Films","mention":"HD","format":"1x17'","duration":"17'","episodeNbr":"1","producers":["TRANS TALES ENTERTAINMENT"],"genres":["Animation","Famille"],"countries":["Nigeria","Royaume-Uni"],"directors":["Obinna Onwuekwe"],"casting":["Impano BLAISE NICOLAS","Noellin IMOH","Segun WILLIAMS"],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"La tortue et le cochon sont tellement bons amis qu'ils partagent tout en commun. Ils peuvent faire n'importe quoi l'un pour l'autre et M. cochon a m\u00eame avou\u00e9 \u00e0 M. Tortue qu'un ami dans le besoin est un ami en effet. Un jour, M. Tortue emprunte beaucoup d'argent \u00e0 M. cochon et promet de le rembourser rapidement. Cependant, M. Tortue n'a pas l'intention de le retourner. Au lieu de cela, il \u00e9vite M. cochon et met en place un plan qui fera que M. cochon ne l'interrogera jamais sur l'argent emprunt\u00e9. Les autres animaux de la jungle apprennent peu \u00e0 peu \u00e0 ne plus faire confiance \u00e0 Mr Tortue \u00e0 cause de ses ruses.","tagline":"\u00e0 vouloir trop ruser on fini par tout perdre","logline":"usant de ruses pour tromper son meilleur ami le cochon, la tortue perd la confiance de celui-ci et celle de tous les autres par la suite","synopsis_en":"Tortoise and Pig are such great friend that they share everything in common. They can do anything for each other and Mr Pig even confessed to Mr Tortoise that a friend in need is a friend indeed. One day, Mr Tortoise borrows a lot of money from Mr Pig and promised to repay him back soon. However, Mr Tortoise has no intention of returning it. Instead, he avoids Mr Pig and sets up a plan that will make Mr Pig never ask him about the borrowed money. The other animals in the jungle gradually learn not to trust Mr Tortoise anymore due to his tricky ways.","tagline_en":"to be too cunning to end up losing everything","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":null,"award":null,"audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["Version Originale"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-the-pig-&-the-tortoise","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-the-pig-&-the-tortoise","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-the-pig-&-the-tortoise","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-the-pig-&-the-tortoise","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"ZTEwODRjYT","name":"AFRICAN TALES:THREE LITTLE PIGS","section":null,"section categorie":null,"originalName":"THREE LITTLE PIGS","category":"Films","mention":"HD","format":"1x24'","duration":"24'","episodeNbr":"1","producers":["TRANS TALES ENTERTAINMENT"],"genres":["Animation","Famille"],"countries":["Nigeria","Royaume-Uni"],"directors":["Obinna Onwuekwe"],"casting":["Impano BLAISE NICOLAS","Noellin IMOH","Segun WILLIAMS"],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"Il \u00e9tait une fois, trois cochons ont d\u00e9cid\u00e9 de quitter la ferme dans laquelle ils sont n\u00e9s. Chacun suivant son propre chemin, et l'un apr\u00e8s l'autre rencontr\u00e8rent sur leur chemin des hommes de qui ils empruntent un lot de paille, un paquet de b\u00e2tons et quelques briques respectivement. Ils ont chacun utilis\u00e9 le mat\u00e9riel emprunt\u00e9 pour se construire une maison. Mais pour les deux premiers cochons, un grand loup effrayant est venu et a d\u00e9truit ce qu'ils ont construit. Ils se sont joints et se sont cach\u00e9s \u00e0 la maison du troisi\u00e8me cochon faite avec la brique que le loup n'a pas pu d\u00e9truire. Le loup a d\u00e9cid\u00e9 d'entrer dans la maison de briques par la chemin\u00e9e, mais les cochons avaient un plan pour l'attraper et le tuer avant que le loup puisse les manger.","tagline":"les trois petits cochons et le loup affam\u00e9","logline":"C\u2019est l\u2019histoire de deux petits cochons dont les maisons ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9truites par un loup affam\u00e9, qui vont se r\u00e9fugier chez le troisi\u00e8me afin d\u2019avoir la vie sauve. Ils vont devoir user de plan afin de l\u2019attraper et le tuer avant que le loup puisse les manger.","synopsis_en":"Once upon a time, three pigs decided to leave the farm they were born into. Each following its own path, and one after the other met on their way some men from who they borrow a batch of straw, a bundle of stick and some bricks respectively. They each used the borrowed material to build themselves a house. But for the first two pigs, a big scary wolf came and destroyed what they have built. They joined and hide themselves at the third pig\u2019s house made with brick the wolf could not destroy. The wolf decided to enter the bricks\u2019 house through the chimney, but the pigs had a plan to catch and kill him before the wolf could eat them.","tagline_en":"the three little pigs and the hungry wolf","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":"1) Academy Awards, USA\u00a01934 Winner Oscar Best Short Subject, Cartoons Walt Disney\u00a0; 2) National Film Preservation Board, USA\u00a02007 Winner National Film Registry","award":null,"audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["Version Originale"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-three-little-pigs","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-three-little-pigs","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-three-little-pigs","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-three-little-pigs","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"ZWVhNzlkYj","name":"ALEXANDRA MY ALEXANDRA","section":null,"section categorie":null,"originalName":"ALEXANDRA MY ALEXANDRA","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"6x52'","duration":"52'","episodeNbr":"6","producers":["Uhuru Productions"],"genres":["Culture","Histoire","Societe"],"countries":["Afrique du Sud"],"directors":["Arya Laloo","Rehad Desai"],"casting":[],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"Inspir\u00e9e par le livre acclam\u00e9 de Noor Nieftagodien et Philip Bonner \"Alexandra: A Histoire\", publi\u00e9 en 2008, la s\u00e9rie documentaire retrace l'histoire du township localis\u00e9 dans le quartier de Johannesburg de 1912 \u00e0 nos jours, sur six \u00e9pisodes d'une heure. Consid\u00e9r\u00e9 comme \u00abune histoire racont\u00e9e d'en bas\u00bb, une foule de r\u00e9sidents d'Alexandra, pass\u00e9s et pr\u00e9sents, racontent les histoires \u00e0 travers lesquelles la lutte \u00e9pique de la ville pour la survie et pour la dignit\u00e9 humaine peut \u00eatre comprise. \"Alexandra mon Alexandra\" illustre la relation \u00e9troite entre le contr\u00f4le de l'influx sous la forme de lois sur les laissez-passer et la terrorisation croissante des r\u00e9sidents d'Alexandra par le gangst\u00e9risme. Ce film c\u00e9l\u00e8bre le talent unique du canton pour le talent musical et ses h\u00e9ros sportifs. La proximit\u00e9 du township noir \u00e0 la ville de Johannesburg, \u00e0 une \u00e9poque o\u00f9 la supr\u00e9matie blanche montait, la ville devint un espace blanc o\u00f9 les Africains ne pouvaient entrer que pour travailler; il semblait que les lois sur les laissez-passer avaient \u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialement con\u00e7ues pour Alexandra. La d\u00e9cennie est l'une des stars du cin\u00e9ma qui sont imit\u00e9es par les gangsters de la journ\u00e9e. Il illustre la relation \u00e9troite entre le contr\u00f4le de l'influx sous la forme de lois sur les laissez-passer et la terrorisation croissante des r\u00e9sidents d'Alexandra par le gangst\u00e9risme. \"Alexandra My Alexandra\" permet \u00e0 ses spectateurs, la possibilit\u00e9 de passer leur temps sur des \u00e9tudes culturelles sur la soci\u00e9t\u00e9 sud-africaine.","tagline":"Alexandra - au coeur des townships, le vrai visage de l'afrique du sud moderne","logline":"Documentaire riche  d\u2019\u00e9motions et d\u2019informations qui l\u00e8ve le voile sur le quotidien des r\u00e9sidents des townships, les quartiers noirs de la ville de Johannesburg.","synopsis_en":"Inspired by the acclaimed book by Noor Nieftagodien and Philip Bonner \u201cAlexandra: A Histoire\u201d, published in 2008, the documentary series charts the Histoire of the township localid in the neighborhood of johannesburg from 1912 to the present day, over six one hour episodes. Billed as \u2018a Histoire told from below\u2019 a host of Alexandra residents, past and present provide the stories through which the township\u2019s epic struggle for survival and for human dignity can be understood. \u201cAlexandra my Alexandra\u201d illustrates the close relationship between influx control in the form of pass laws and the increasing terrorisation of Alexandra\u2019s residents by gangsterism. This film celebrates the township\u2019s unique flair for musical talent and its sporting heroes. The black township\u2019s close proximity to the city of Johannesburg, at a time when white supremacy was rising, the city became a white space where Africans could only enter for work; it seemed pass laws were specifically designed with Alexandra in mind.  The decade is one of movie stars being mimicked by the gangsters of the day. It illustrates the close relationship between influx control in the form of pass laws and the increasing terrorisation of Alexandra\u2019s residents by gangsterism. \u201cAlexandra My Alexandra\u201d allows to its viewers, the possibility to spend their time on cultural studies about South African society.","tagline_en":"Alexandra - in the heart of the townships, the true face of modern South Africa","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":null,"award":null,"audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["Version Originale"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-alexandra-my-alexandra","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/154183464","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-alexandra-my-alexandra","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-alexandra-my-alexandra","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"ZTgxZTgzZj","name":"FAMILY PORTRAIT IN BLACK AND WHITE","section":null,"section categorie":null,"originalName":"FAMILY PORTRAIT IN BLACK AND WHITE","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"1x105'","duration":"105'","episodeNbr":"1","producers":["SCORPION TV"],"genres":["Drame","Societe"],"countries":["Ukraine","Royaume-Uni","Canada"],"directors":["JULIA IVANOVA"],"casting":["OLGA NENYA"],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"La r\u00e9alit\u00e9 de grandir comme un enfant bi-racial en Ukraine, une minorit\u00e9 rare et vraiment visible, n'est pas pour les faibles de c\u0153ur. Olga est une m\u00e8re nourrici\u00e8re de 16 orphelins bi-raciaux. Elle les appelle \u00abmes chocolats\u00bb et les soul\u00e8ve pour \u00eatre des Ukrainiens patriotes. Certains habitants de sa petite ville de l'est de l'Ukraine, la Russie voisine, consid\u00e8rent Olga comme une sainte, mais beaucoup pensent qu'elle est juste folle. Olga se r\u00e9v\u00e8le amoureuse et protectrice mais aussi born\u00e9e et contr\u00f4lante. Produit de l'id\u00e9ologie communiste, elle favorise le devoir collectif sur la libert\u00e9 individuelle. H\u00e9rit\u00e9 de l'\u00e8re sovi\u00e9tique, il y a une stigmatisation dans le pays contre les relations interraciales entre les filles ukrainiennes et les \u00e9tudiants d'Afrique, qui viennent en Ukraine pour \u00e9tudier. Le destin de centaines d'enfants bi-raciaux est tragique, non d\u00e9sir\u00e9 et condamn\u00e9 \u00e0 grandir comme des orphelins. \"Portrait de famille en noir et blanc\" est un conte inspir\u00e9 et stimulant sur le sens de la famille qui trace les rythmes de la maison tr\u00e9pidante d'Olga, o\u00f9 les enfants trouvent la s\u00e9curit\u00e9 dans une soci\u00e9t\u00e9 qui leur rappelle constamment qu'ils sont des \u00e9trangers. C'est aussi un regard convaincant sur le racisme, les syst\u00e8mes de valeurs, et ce que la famille signifie dans la soci\u00e9t\u00e9 d'aujourd'hui en constante \u00e9volution.","tagline":"Quand on ne choisit pas de na\u00eetre noir.","logline":"Dans une petite ville ukrainienne, Olga Nenya \u00e9l\u00e8ve 16 orphelins noirs au milieu d'une population blanche aux yeux bleus. Leurs histoires exposent le tragique destin r\u00e9serv\u00e9 des enfants bi-raciaux en Europe de l'Est.","synopsis_en":"The reality of growing up as a bi-racial child in Ukraine, a rare and truly visible minority, is not for the faint of heart. Olga is a foster mother to 16 bi-racial orphans. She calls them \u201cmy chocolates\u201d and raises them to be patriotic Ukrainians. Some residents of her small town in Eastern Ukraine, neighboring Russia, consider Olga a saint, but many believe she is just crazy. Olga reveals herself to be loving and protective but also narrow-minded and controlling. A product of communist ideology, she favors collective duty over individual freedom. Inherited from the Soviet era, there is a stigma in the country against interracial relationships between Ukrainian girls and students from Africa, who come to Ukraine to study. The destiny of hundreds of bi-racial children is tragic, unwanted and doomed to grow up as orphans.\u201c Famille Portrait in Black and White\u201dis an inspired and challenging tale about the meaning of Famille that charts the rhythms of Olga\u2019s hectic household, where the children find safety in a society that constantly reminds them they are outsiders. It is also a compelling look at racism, value systems, and just what Famille means in today\u2019s ever-changing society.","tagline_en":"When we do not choose to be born black.","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":null,"award":null,"audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["Version Originale"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-Famille-portrait-in-black-and-white","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-Famille-portrait-in-black-and-white","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-Famille-portrait-in-black-and-white","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-Famille-portrait-in-black-and-white","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"YzRkZDI2Nz","name":"HIP HOP LE MONDE EST A VOUS","section":null,"section categorie":null,"originalName":"THE FURIOUS FORCES OF RHYMES","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"1x82'","duration":"82'","episodeNbr":"1","producers":["DOC & FILMS"],"genres":["Culture","Musique"],"countries":["France","\u00c9tats-Unis"],"directors":["JOSHUA ATESH LITLE"],"casting":[],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"Quelles que soient vos id\u00e9es pr\u00e9con\u00e7ues sur le hip-hop, jetez-les par la fen\u00eatre. la force furieuse des rimes fait \u00e9clater les st\u00e9r\u00e9otypes de fanfaronnade et de bravade pour r\u00e9v\u00e9ler une force unificatrice irr\u00e9sistible d'importance mondiale. Lushly photographi\u00e9, d\u00e9bordant de musique et de danse, ce puissant documentaire vous transporte sur un road-movie hip-hop transnational. \u00c9tonnant et provocateur, avec un message \u00e9difiant d'espoir et de r\u00e9conciliation, il r\u00e9v\u00e8le comment un seul genre de musique relie des personnes aussi diverses que les Noirs am\u00e9ricains, les skinheads allemands, les juifs isra\u00e9liens, les Palestiniens, les f\u00e9ministes africaines et les banlieusards fran\u00e7ais. alternativement exub\u00e9rante, \u00e9mouvante et pleine d'humour, la force furieuse des rimes est une chronique \u00e9mouvante de l'intersection combustible entre la politique et l'art","tagline":"4 continents, 7 nations, 1 musique, Hip Hop","logline":"Traversant quatre continents et six pays, The Furious Force of Rhymes est un regard fascinant sur le Hip-Hop en tant que musique de protestation transnationale.","synopsis_en":"Whatever your preconceptions about hip-hop may be, throw them out the window. the furious force of rhymes explodes the stereotypes of swagger and bravado to reveal an irresistible unifying force of global significance. Lushly photographed, bursting with music and dance, this powerful documentary carries you away on a trans-national hip-hop road movie. Startling and provocative, with an uplifting message of hope and reconciliation, it reveals how a single genre of music connects people as diverse as American blacks, east German skinheads, Israeli Jews, Palestinians, African feminists and French banlieusards. alternately exuberant, moving and humorous, the furious force of rhymes is a stirring chronicle of the combustible intersection between politics and art.","tagline_en":"4 continents, 7 nations, 1 music, Hip Hop","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":"Locarno International Film Festival\u00a02010 Winner Critics Week Award - Special Mention of the Joshua Atesh Litle\u00a0;","award":"1) Banff Television Festival\u00a02011 Nominee Banff Rockie Award as the Best Arts Documentary Joshua Atesh Litle\u00a0(director),\u00a0Arte France\u00a0(production company),\u00a0Smithsonian Channel\u00a0(production company),\u00a0Les Films d'Ici\u00a0(production company),\u00a0Furious Media\u00a0(production company),\u00a0Link TV\u00a0(production company)\u00a0; 2) Locarno International Film Festival\u00a02010 Nominee Critics Week Award as the Joshua Atesh Litle\u00a0; 3)Rose d'Or Light Entertainment Festival\u00a02010 Nominee Golden Rose as the Best Arts Documentary & Performing Arts Joshua Atesh Litle\u00a0France","audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["VOST Anglais"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-the-furious-forces-of-rhymes","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-the-furious-forces-of-rhymes","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-the-furious-forces-of-rhymes","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-the-furious-forces-of-rhymes","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"NDg5YzY1ZT","name":"LE CAPITAINE ET SES PIRATES","section":null,"section categorie":null,"originalName":"THE CAPTAIN AND HIS PIRATES","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"1x76'","duration":"76'","episodeNbr":"1","producers":["DOC & FILMS"],"genres":["Drame"],"countries":["Somalie","Allemagne"],"directors":["Andy Wolff"],"casting":[],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"En 2009, le porte-conteneurs allemand \"Hansa Stavangar\" avait \u00e9t\u00e9 saisi par des pirates somaliens pendant quatre mois. Ce film montre les couches les plus profondes, l'histoire invisible derri\u00e8re les titres, racont\u00e9e \u00e0 partir des points de vue de deux protagonistes: Le chef pirate, Ahado, un jeune homme intelligent et \u00e9loquent, et le capitaine, Krysztof Kotiuk. Quand les semaines passent sans aide de l'Allemagne, le capitaine d\u00e9cide d'approcher l'adversaire dans une tentative d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9e pour sauver son \u00e9quipage. Quand l'\u00e9quipage et la compagnie lui tournent le dos, Ahado devient son seul confident. le pirate et le capitaine sont destin\u00e9s \u00e0 \u00eatre des ennemis dans une guerre dont nous faisons tous partie. Pourtant, ils finissent par tisser un lien \u00e9troit \u00e0 la fin.","tagline":"Quand l'ennemi devient le seul ami","logline":"un an apr\u00e8s leur lib\u00e9ration, la victime et le coupable parlent de l'un des plus longs prises d'otages en mer.","synopsis_en":"Imagine you are the captain of a container ship: you get hijacked by Somalia pirates. After the shipping company and the German army seem to have abandoned the ship, the captain takes things  in his own hands. He will do anything in order to save his crew and himself. He decides to approach the opponent. His only hope is to work alongside the pirates, even when his crew turns against him. The pirate leader becomes then his only confidant.","tagline_en":"When the enemy turns into the only friend","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":"1) Leipzig DOK Festival\u00a02012 Winner Prize of the Youth Jury of the Andreas Wolff\u00a0; 2) Max Oph\u00fcls Festival\u00a02013 Winner Award of the DEFA Foundation of the Andreas Wolff, Brockhaus \/ Wolff\u00a0; 3) Munich International Documentary Festival (DOK.fest)\u00a02013 Winner Documentary Talent Award of the Andreas Wolff\u00a0(The captain has lost everything, because he resorted to the most extreme measures to save those who...\u00a0More)\u00a0; 4) Zagreb Film Festival\u00a02013 Winner The Golden Pram of the Best Documentary Film Andreas Wolff\u00a0(director)\u00a0","award":"1) Prague One World Film Festival\u00a02013 Nominee Vaclav Havel special Award as the Andreas Wolff\u00a0; 2) Thessaloniki Documentary Film Festival\u00a02013 Nominee Audience Award as the Best Foreign Documentary Andreas Wolff\u00a0","audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["Version Originale"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-captain-and-pirates","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-captain-and-pirates","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-captain-and-pirates","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-captain-and-pirates","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"OGJlOWRiNT","name":"MONEY POWER RESPECT","section":null,"section categorie":null,"originalName":"MONEY POWER RESPECT","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"1x52'","duration":"52'","episodeNbr":"1","producers":["UPSIDE"],"genres":["Histoire","Musique"],"countries":["France"],"directors":["GA\u00cbL CABOUAT"],"casting":["50 CENT","DR.DRE","JAY-Z","SEAN COMBS"],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"Quatre hommes, quatre destins et une question: qui sera le premier milliardaire de Hip Hop? N\u00e9 dans des ghettos am\u00e9ricains, le rap a r\u00e9v\u00e9l\u00e9 de nombreux artistes, mais aussi de nouveaux entrepreneurs \u00e9lev\u00e9s dans la rue. ils ont red\u00e9fini le r\u00eave am\u00e9ricain. 4 d'entre eux se sont distingu\u00e9s et ont incarn\u00e9 le succ\u00e8s financier au-del\u00e0 de la musique pendant 20 ans. 50 Cent, Dr. Dre, Jay-Z ou Diddy. Qui sera le premier milliardaire? Nous p\u00e9n\u00e9trons profond\u00e9ment dans les chemins et les carri\u00e8res de ces quatre superstars qui symbolisent un nouveau visage de la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine. Une course \u00e0 l'argent, au pouvoir et au respect est men\u00e9e par l'\u00e9lite Hip Hop qui se bat sur la sc\u00e8ne am\u00e9ricaine. Malgr\u00e9 la concurrence, nos quatre artistes \/ entrepreneurs reconnaissent les succ\u00e8s de chacun, aussi bien en musique qu'en affaires. Ils sont plus que des hommes d'affaires. Ils sont les nouvelles ic\u00f4nes de l'Am\u00e9rique.","tagline":"Du Hip Hop au business il n'y a qu'un pas","logline":"Ce documentaire donne une le\u00e7on d'histoire rapide sur la fa\u00e7on dont le hip-hop et le c\u00f4t\u00e9 commercial des choses ont commenc\u00e9 \u00e0 aller de paire au point d\u2019engendrer une industrie qui vaut des milliards.\u00a0Quelque chose que Puff Daddy, Jay-Z, Dr. Dre et 50 Cent ont r\u00e9ussi \u00e0 utiliser \u00e0 leur avantage.","synopsis_en":"Four men, four destiny and one question: who will be Hip Hop\u2019s first billionaire? Born in US ghettos, rap music has revealed many artists, but also new entrepreneurs raised in the streets. they redefined the American dream. 4 of them have stood out and embodied financial success beyond music for 20 years. 50 Cent, Dr. Dre, Jay-Z or Diddy. Who will be the first billionaire? We are going deep into the paths and careers of those four superstars who symbolize a new face of the American society. A race for money, power and respect Is led by the Hip Hop elite who battles on America\u2019s stage. Despite competition, our four artists\/entrepreneurs acknowledge each other\u2019s successes, both In music and business. They are more than businessmen. They are America\u2019s new icons.","tagline_en":"From Hip Hop to business there is only one step","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":"1) Black Movie Film Festival\u00a02015 Winner Audience Award of the Rehad Desai\u00a0; 2) Cinema for Peace Awards\u00a02015 Winner Cinema for Peace Award of the Most Valuable Documentary of the Year Rehad Desai\u00a0(director)\u00a0; 3) Documentary Edge Festival\u00a02016 Winner World Cinema Award Best International Feature Rehad Desai\u00a0","award":null,"audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Fran\u00e7ais","versions":["Version Originale doubl\u00e9e Anglais"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-money-power-respect","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-money-power-respect","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-money-power-respect","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-money-power-respect","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"YmE3MjYxMz","name":"THE SOUND OF CUBA","section":null,"section categorie":null,"originalName":"MUSICA CUBANA","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"1x50'","duration":"50'","episodeNbr":"1","producers":["INDIGO"],"genres":["Culture","Musique"],"countries":["Japon","Allemagne","Cuba"],"directors":["GERMAN KRAL"],"casting":["CARLOS SARDY","JULIO PADRON","ROBERTO CARCASS\u00c9S","TELMARY DIAZ"],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"Un soir, Pio Leyva, membre original du Buena Vista Social Club, atterrit \u00e0 l'arri\u00e8re du taxi de Barbaro Marin et le chauffeur de taxi lui demande d'aider une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de musiciens cubains. MUSICA CUBANA est un documentaire de la collaboration fructueuse entre Leyva et Marin et de la musique traditionnelle et moderne \u00e0 Cuba aujourd'hui. Mais c'est aussi un voyage dans ce pays tr\u00e8s sp\u00e9cial et passionn\u00e9. Un voyage dans sa musique et dans le c\u0153ur de ses habitants, \u00e9galement plein de passion, d'amour et d'espoir.","tagline":"la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration","logline":"Un voyage dans le milieu de la musique cubaine qui connait une issue fructueux au travers une nouvelle tendance tradi-moderne.","synopsis_en":"Original Buena Vista Social Club member Pio Leyva ends up in the back of Barbaro Marin\u2019s cab one night, and the taxi driver asks him to help out a new generation of Cuban musicians. MUSICA CUBANA is a documentary of the fruitful collaboration between Leyva and Marin and the traditional and modern music in Cuba today. But it is also a journey into this very special and passionate country. A journey into its music and into the hearts of its people, equally full of passion, love and hope.","tagline_en":"the next generation","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":null,"award":"S\u00e3o Paulo International Film Festival\u00a02004 Nominee International Jury Award as the Best Documentary German Kral","audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Espagnol","versions":["Version Originale doubl\u00e9e Anglais"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-musica-cubana","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-musica-cubana","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-musica-cubana","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-musica-cubana","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"NTc0ZDA3OG","name":"UMBILICAL CORDS","section":null,"section categorie":null,"originalName":"UMBILICAL CORDS","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"1x54'","duration":"54'","episodeNbr":"1","producers":["Team Tarbaby"],"genres":["Famille"],"countries":["Afrique du Sud"],"directors":["Sarah Ping Nie Jones"],"casting":["Anna-Maria and Mayra Scarpecci","Sarah and Hilary Jones","Tsepiso and Zanele Khumalo"],"catalogues":[],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"Un documentaire d\u00e9m\u00ealant les m\u00e8res et les filles. \"UMBILICAL CORDS\" est un documentaire interdit qui explore l'amour et le conflit entre les m\u00e8res et les filles. Trois jeunes femmes vivent ensemble au Cap, en Afrique du Sud, avec des m\u00e8res d'Argentine, du Lesotho et d'Indon\u00e9sie. Vivant \u00e0 des milliers de kilom\u00e8tres, les femmes restent en contact par t\u00e9l\u00e9phone. Pourtant, sous les appels t\u00e9l\u00e9phoniques quotidiens, se trouvent des ann\u00e9es de conflit sur la religion, la race et l'appartenance. Entrer dans la f\u00e9minit\u00e9, une bataille sur l'identit\u00e9 menace ce lien ultime. Chaque couple m\u00e8re \/ fille devient enferm\u00e9 dans une danse autour de combien chaque femme est pr\u00eate \u00e0 voir l'autre comme un \u00eatre humain s\u00e9par\u00e9 et vuln\u00e9rable. Cordes ombilicales propose une exploration intime et in\u00e9branlable de ce qui reste souvent non-dit entre les m\u00e8res et les filles, jusqu'\u00e0 ce qu'elles soient forc\u00e9es d'affronter la femme \u00e0 l'autre bout du fil.","tagline":"mon autre moi","logline":"Cordons ombilicales\u00a0est un documentaire \u00absans restriction\u00bb explorant les relations difficiles qui se forment parfois entre les m\u00e8res et les filles.","synopsis_en":"A documentary untangling mothers and daughters. \u201cUMBILICAL CORDS\u201d is a no- hold barred documentary exploring love and conflict between mothers and daughters. Three young women live together in Cape Town, South Africa, with mothers from Argentina, Lesotho and Indonesia. Living thousands of miles apart, the women stay in touch over the phone. Yet beneath the daily phone calls, lie years of conflict over religion, race, and belonging. Stepping into womanhood, a battle over identity threatens this ultimate bond.  Each mother\/daughter pair becomes locked in a dance around how much each woman is willing to see the other as a separate, and vulnerable, human being. Umbilical Cords offers an intimate, unflinching exploration of what often remains unsaid between mothers and daughters, until they are forced to confront the woman at the other end of the phone.","tagline_en":"my other me","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":null,"award":null,"audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["Version Originale"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/180035221\/af201cdaaa","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/154183505","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-umbilical-cords","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-umbilical-cords","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false},{"uniqueKey":"N2JhYzZiOD","name":"YOUNG RICH","section":"Reste du monde","section categorie":"Films - Telefilms & Mini Series","originalName":"YOUNG RICH","category":"Documentaires","mention":"HD","format":"50x44'","duration":"44'","episodeNbr":"50","producers":["YOUNG RICH TELEVISION LTD"],"genres":["Social"],"countries":["Nigeria"],"directors":["Eugene Mbugua"],"casting":["Gloria Michelle","Sadaam Abdulkader"],"catalogues":["CINEMA","ESA","CLOSED CIRCUIT","VOD"],"gallery":[],"yearStart":"2018","yearEnd":null,"synopsis":"Young Rich est une \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision documentaire qui pr\u00e9sente les jeunes entrepreneurs et les gens d'affaires prosp\u00e8res. Avec la croissance du secteur de la technologie et de l'information, les jeunes Africains de moins de 40 ans se taillent une place dans le monde \u00e9conomique et g\u00e9n\u00e8rent de la richesse et de l'emploi comme jamais auparavant. Les jeunes riches cherchent \u00e0 raconter les histoires de ces jeunes \u00e0 travers un regard en profondeur sur leurs origines, leurs entreprises et les facteurs qui ont conduit \u00e0 leur succ\u00e8s. Young Rich interroge ces propri\u00e9taires d'entreprise et parle aussi aux gens autour d'eux comme les amis, la famille, les clients et les partenaires commerciaux dans le but d'obtenir une image compl\u00e8te de ce qu'il faut pour r\u00e9ussir en Afrique.","tagline":"aux \u00e2mes bien n\u00e9es la valeur n'attend pas le nombre des ann\u00e9es","logline":"Cette \u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vison permet de partager l\u2019exp\u00e9rience de ces jeunes riches  \u00e0 travers un regard en profondeur sur leurs origines, leurs entreprises et les facteurs qui ont conduit \u00e0 leur succ\u00e8s.","synopsis_en":"Young Rich is a documentary television show that profiles young entrepreneurs and successful business people. With the advent growth of the technological and information sector, young Africans below the age of 40 are cutting a niche for themselves in the economic world and generating wealth and employment like never seen before. Young rich seeks to tell the stories of these young people through an in depth look at their backgrounds, their businesses and the factors that have led to their success. Young Rich interviews these business owners and also speaks to the people around them such as friends, Famille, customers and business partners with the aim of getting a full picture of what it takes to succeed in Africa.","tagline_en":"to well-born souls the value does not wait for the number of years","logline_en":null,"synopsis_ar":null,"tagline_ar":null,"logline_ar":null,"reward":null,"award":null,"audience":null,"image":null,"coverImg":null,"landscapeImg":null,"portraitImg":null,"language":"Anglais","versions":["Version Originale"],"trailer":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/trailer-young-rich","episode1":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep01-young-rich","episode2":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep02-young-rich","episode3":"https:\/\/vimeo.com\/coteouestv\/s1-ep03-young-rich","inTheather":false,"exclusivity":false,"published":false}],"catalogHeader":["Cle_unique","Section","TitreVO","TitreExploitation","Categorie","Mention","Format","Dur\u00e9e","NombreEpisodes","Producteur","Section Categorie","Genre","OrigineProduction","AnneeProduction","Realisateur","Synopsis_fr","tagline_fr","logline_fr","Synopsis_en","tagline_en","logline_en","Synopsis_arabe","tagline_ar","logline_ar","Casting","Recompenses","Audience","PrixNomination","PlusInfos","@adresseImages","Langue","Version","Territoire","FULL","Trailer","Extrait","Ep1","Ep2","Ep3","liens","Catalogues"]}